$4000蚊左右筆直嘅手機

本身用緊asus ZenFone 5z 之前未過保養用唔到sim卡拎咗去整 而家又用唔翻 但其他一切正常 一部手機用唔到sim卡同垃圾冇分別
一直用緊android機 諗緊轉唔轉會好
iPhone se 2係咪唔會出架啦
如果唔出買iPhone XR定11好
平時唔點打機剩係睇片同打卡咁

想問下iPhone係咪真係可以用到3,4年
我部asus用咗兩年就打柴☹️

係3年貨仔一定有

IP7 2017用到依家

我部iphone 2015年10月開始用

係咪仲好順？

諗緊xr定11好🤔

我部iPhoneX用咗三年仲係正正常常，我就無整爛過無跌過
不過最煩就係記憶體問題，我啲相已經keep住del但一直話icloud storage 唔夠，我已經好耐無backup啲嘢（wts都係）
同埋唔知依樣有無用，我覺得iPhone打英文唔知點解順手好多（用過LG，三叔，依部之前係三叔S8）

但我依排又想轉返三叔廣告好似好正咁，同埋我依部都用咗三年，再唔機換機以後好似會唔值錢但我好糾結

iphone x最多咪兩年半

但我今年第三年了我17年8月左右買

一定係11
除非你覺得11個背真係好撚柒

買zenfone6
8G ram 256G rom

細鋪$3500

17年9月發佈
你8月就買到

Around 嗰段時間啦，咁鬼耐邊會記到我自己又唔係追開手機嘅

吹得就吹

自膠一下，頭先搵返紀錄我唔係17年買，我係18年買所以部機大概用咗2年左右

睇到我好尷尬

不過其實我想問下換Note10/10+好唔好，依加部iPhoneX 用耐咗（尤其係打機）會好熱，攞喺手耐啲個feel好似會燙傷手咁

Note10 plus 無咩問題。noto10就唔好買喇，電好虧的

我都覺得note10+好啲

S10啦

隔離po話iphone有中國監察
要買唔買自己睇路

唔影相唔打機咪xr，4千8買到256gb白色

點監察法？（主動做柒頭用中國apple account 除外）

腦洞鍵盤是一款聊天加密輸入法。用此輸入法將你的信息加密，不受app的限制，任何只要有輸入框的地方都可以使用。複製密文之後即可自動解密。兼容語音輸入。
- 火星文加密：把普通的漢字變成火星文，大家都看得懂但是AI無法識別。

---------------------------

因為傳出去的訊息是表情符號，中國的聊天軟體難以過濾你的談話，
結果就被蘋果從中國 APP STORE 下架，

連作者的微信公眾號都被永久封鎖：

ip6s一出用到而家
中間換過一次電

邊間細鋪？ 求指示

買過兩部ipad 一部iphone xr，未激活行貨，老世幾nice

唔記得講我買時係5千，依家減咗價

moto edge+

冇做資料蒐集係咁上下㗎啦

呢個係有bug, bug就一定有，同iphone 開後門比支共監察係完件事，（中國apple account 除外）
同屎為屌米做支共間諜係兩回事。
如果呢個case都算係apple配合比支共監察嘅，咁應該由ios由一出到依家，都一直比支共監察緊喇。
因為bug永遠都存在

*兩

我部5z都係讀唔到 但感應到我有插 插多兩多野又讀得返

6s 2015年尾用到依家
岩岩換電話部電話部6s都重行得好順

Nokia 任何機

先達一樓 整機位 斜對面

有幾間 想問邊一間🙈
btw喺個啲鋪頭買穩唔穩陣?

我買過兩部ipad 一部xr，行貨新機。我認為好穩陣，不過你都係唔信，無計

我部se 用左就快4年左右 電都冇換 有時會lag下機咁 等緊se2打救

6s路過

等se2

三星A71？？

呢個年代 11, XR 個樣勁柒, 如果非用不可 IOS ..就去馬

三星中階機不了
又內置晒大陸360同騰迅

3年一定得﹐4年睇運

其他無咩野，舊電我估3年要換了

用年幾兩年拎去換電好正常
原廠都係幾舊水啫，諗唔到點解唔換

電呢啲消耗品嚟，預咗要換
利申：XS用家﹐用咗年半，打算過多半年去換粒電再戰

用到幾年好睇用家習慣
我部部機都用超過三年（除左LG g3一年死底板

知唔知行定水？ 謝

行貨
有無單就唔知

應該係d電訊商拆貨嚟

SE2

真 用左幾日立即掉撚爆佢

i dog露出狗尾巴

我睇到你意、思係：你唔好用iPhone，一用iPhone交會番唔到轉頭！ 理解錯你？

等多2日睇下有冇平價 se2 啦

咩係啊？ 係咩呀？

你叫人唔好用iPhone，一用iPhone就番唔到轉頭。你話我理解呢句野啱。識唔識中文？

但出自idog把口講呢
咪即係叫人用iPhone囉

屋企人站iPhone 7plus 由2016年9月到依家
冇事，都算快
屌打哂Android 機

部*

6s用左4年半
Se用左3年幾先收皮

你唔識反話點解？ 點解我睇到你野有反話嘅意途？

唔好用iPhone，用Android就可以回頭用番iphone嘛！我明我明。你愈係執著，我就愈白明你句說話